剛剛我李香琴左

可以用app上返黎見返大家
明白自由的可貴

香港人、齊上齊落，愛你們